777叫人唔好戴口罩，咁整咁多CSl口罩俾邊個用

醫管局有自己採購，又唔會用CSI口罩

比支那>比黑警>比衛生署>比禮義廉